FALCON & WINTER SOLOIER

傳媒Deadline消息指出，Daniel Bruhl 和Emily VanCamp 將會加盟Disney+串流平台劇集《Falcon and Winter Soldier》，再度飾演斯莫（Zemo）及「特工13」莎朗·卡特（Sharon Carter）!!

而飛隼繼承美國隊長盾牌將會是故事中一部分，劇集為6集迷你劇，將於2020年8月播出，由導演Kari Skogland執導。

美國巨黑腸

我覺得會同bucky輪住做巨腸

可能套劇大結局就俾個巨腸Bucky之後Sam退休呢